Sur la figure ci-dessous, tracer les angles suivants en respectant la mesure des segments et le sens de construction des angles.\medskip

  \begin{center}
    \begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}X[l,3]},stretch=1.5,hlines,vlines,row{1}={valign={m}}}
      \textbf{Angle} & \textbf{Mesure de l'angle} & \textbf{Sens de construction} & \textbf{Mesure du segment}\\ 
      $\widehat{ABC}$ & $\ang{100}$ & \faUndo & $BC=\Lg{3,5}$\\ 
      $\widehat{BCD}$ & $\ang{75}$ & \faRedo & $CD=\Lg{4,3}$\\ 
      $\widehat{CDE}$ & $\ang{55}$ & \faUndo & $DE=\Lg{5,2}$\\ 
      $\widehat{DEF}$ & $\ang{116}$ & \faUndo & $EF=\Lg{7,4}$\\ 
      $\widehat{EFG}$ & $\ang{63}$ & \faUndo & $FG=\Lg{6,4}$\\ 
      $\widehat{FGH}$ & $\ang{90}$ & \faRedo & $GH=\Lg{4,7}$\\ 
    \end{tblr}
  \end{center}\bigskip
  
  \begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \coordinate[label=above:$A$] (A) at (0, 0);
    \coordinate[label=above right:$B$] (B) at (-10:4cm);
    \draw[thick,|-|] (A) -- (B);
    \draw[white] (B) -- ([turn]-80:3.5cm) coordinate[label=below left:$C$] (C)
    -- ([turn]105:4.3cm) coordinate[label=above right:$D$] (D)
    -- ([turn]-125:5.2cm) coordinate[label=below right:$E$] (E)
    -- ([turn]-64:7.4cm) coordinate[label=below left:$F$] (F)
    -- ([turn]-117:6.4cm) coordinate[label=above right:$G$] (G)
    -- ([turn]90:4.7cm) coordinate[label=above:$H$] (H);
    \foreach \r in {0.1,0.3,0.5,0.7,0.9,1.1} \draw[thin,LightGray] (H) circle (\r);
  \end{tikzpicture}
\end{center}